一個遊行睇清哂香港人

一直以來連登都有人開post分化大家
港女 大陸妹
公屋 私樓
廢老 年輕人

又不斷踩香港 開移民post 罵香港人冇人情味 冇同情心 自私自利

但今次遊行睇到既並唔係平時網上所講野既
大家目標一樣 一齊努力 鼓勵 同巴士拍手 大家一齊歡呼 讓救護車 睇到出並唔係見錢開眼 見利忘義既人

雖然仲沒達到目標 但我希望大家唔好再比網上既評市洗腦 其實香港仲係一個好撚正 好撚有人情味既地方 成日講走走走 不如一齊諗方法搞好佢啦 ！

屌 我真係好撚鐘意香港呀

講到眼濕濕

寧做自由閪，不做政權龜

United We Stand
Divided We Fall